本人將就中美質易戰發表聲明

本人認為雙方積極討論，就共同關注的貿易問題和結構性問題進行了廣泛、深入、細緻的交流，增進了相互理解，為解決彼此關切問題奠定了基礎。

Ok

勁！ 成段野隻隻字我都識 就係睇唔明！

你讀書少唔怪你

試用不多於十個字表達上文意思。(一分)